喺英國二線大學讀完ppe 番到香港有冇咩建議

文員

入馬會

有幾多香港人喺二線大學讀緊 PPE

黎香港去一線大學讀個econ phd，出黎做經濟師

求其搵份萬零蚊做囉

有幾二線先